const l3Chem01 = 

[
   {
      "class"     : "Γ' Λυκείου - Κατεύθυνση Υγείας",
      "course"    : "Χημεία",
      "source"    : "Πανελλαδικές ['23:1-4], ['22:5], ['20:7-9], ['19:10-11], ['17:12], ['16:6] ",
      "url"       : "https://www.oefe.gr/el/static/students.aspx",
      "part"      : 1
   },
   {
      "level"     : 1,
      "question"  : "Ο καταλύτης αυξάνει την ταχύτητα μιας αντίδρασης καθώς δημιουργεί μια νέα πορεία για την πραγματοποίηση της αντίδρασης που έχει μικρότερη ενέργεια ενεργοποίησης.",
      "answers"   : [
         "Α: Σωστό",
         "Β: Λάθος",
         "",
         ""
      ],
      "correct"   : "Α: Σωστό"
   },
   {
      "level"     : 2,
      "question"  : "Υδατικό διάλυμα NaCl συγκέντρωσης 0,4 Μ είναι ισοτονικό με υδατικό διάλυμα γλυκόζης συγκέντρωσης 0,4 Μ στην ίδια θερμοκρασία",
      "answers"   : [
         "Α: Σωστό",
         "Β: Λάθος",
         "",
         ""
      ],
      "correct"   : "Β: Λάθος"
   },
   {
      "level"     : 3,
      "question"  : "Με προσθήκη στερεού NaF σε διάλυμα HF, χωρίς μεταβολή του όγκου και της θερμοκρασίας, το pH του διαλύματος αυξάνεται.",
      "answers"   : [
         "Α: Σωστό",
         "Β: Λάθος",
         "",
         ""
      ],
      "correct"   : "Α: Σωστό"
   },
   {
      "level"     : 4,
      "question"  : "Με την επίδραση αντιδραστηρίου Grignard σε μεθανάλη (HCHO) και υδρόλυση του προϊόντος παράγεται δευτεροταγής αλκοόλη.",
      "answers"   : [
         "Α: Σωστό",
         "Β: Λάθος",
         "",
         ""
      ],
      "correct"   : "Β: Λάθος"
   },
   {
      "level"     : 5,
      "question"  : "Από τα παρακάτω διαλύματα ρυθμιστικό είναι:",
      "answers"   : [
         "Α: NaOH 0,1M - NaCl 0,1M",
         "Β: NaCN 1M - HCN 1M",
         "Γ: KCN 0,1M - NaCN 1M",
         "Δ: NaOH 0,1M - NH3 0,1M"
      ],
      "correct"   : "Β: NaCN 1M - HCN 1M"
   },
   {
      "level"     : 6,
      "question"  : "Η ελάττωση της θερμοκρασίας ευνοεί τις ενδόθερμες αντιδράσεις",
      "answers"   : [
         "Α: Σωστό",
         "Β: Λάθος",
         "",
         ""
      ],
      "correct"   : "Β: Λάθος"
   },
   {
      "level"     : 7,
      "question"  : "Οι εξώθερμες αντιδράσεις πραγματοποιούνται ταχύτερα από τις ενδόθερμες.",
      "answers"   : [
         "Α: Σωστό",
         "Β: Λάθος",
         "",
         ""
      ],
      "correct"   : "Β: Λάθος"
   },
   {
      "level"     : 8,
      "question"  : "Η υψηλή τιμή της σταθεράς ισορροπίας μιας αντίδρασης σημαίνει ότι αυτή πραγματοποιείται με μεγάλη ταχύτητα.",
      "answers"   : [
         "Α: Σωστό",
         "Β: Λάθος",
         "",
         ""
      ],
      "correct"   : "Β: Λάθος"
   },
   {
      "level"     : 9,
      "question"  : "Το ηλεκτρόνιο στο τροχιακό 1s του ατόμου του υδρογόνου βρίσκεται κατά μέσο όρο στην ίδια απόσταση από τον πυρήνα με το αντίστοιχο ηλεκτρόνιο στο άτομο του άνθρακα.",
      "answers"   : [
         "Α: Σωστό",
         "Β: Λάθος",
         "",
         ""
      ],
      "correct"   : "Β: Λάθος"
   },
   {
      "level"     : 10,
      "question"  : "Οι όξινες βιοδραστικές ουσίες πιθανόν να προκαλούν έλκος στο στομάχι. Ποιά από τις παρακάτω ουσίες είναι πιθανότερο να προκαλέσει έλκος στο στομάχι;",
      "answers"   : [
         "Α: ατροβαστίνη (pKa = 4,5)",
         "Β: οιστραδιόλη (pKa = 10,4)",
         "Γ: παρακεταμόλη (pKa = 9,5)",
         "Δ: φαινοβαρβιτάλη (pKa = 7,4)"
      ],
      "correct"   : "Α: ατροβαστίνη (pKa = 4,5)"
   },
   {
      "level"     : 11,
      "question"  : "Τα p ατομικά τροχιακά μπορούν να συμμετέχουν στον σχηματισμό:",
      "answers"   : [
         "Α: μόνο σ δεσμών",
         "Β: μόνο π δεσμών",
         "Γ: και σ και π δεσμών",
         "Δ: κανένα από τα παραπάνω"
      ],
      "correct"   : "Γ: και σ και π δεσμών"
   },
   {
      "level"     : 12,
      "question"  : "Ποια από τις παρακάτω τετράδες κβαντικών αριθμών είναι επιτρεπτή;",
      "answers"   : [
         "Α: (1, 1, 0, -½)",
         "Β: (1, 0, 1, +½)",
         "Γ: (1, 0, 0, -½)",
         "Δ: (1, 0, -1, +½)"
      ],
      "correct"   : "Γ: (1, 0, 0, -½)"
   }

];